黨鐵青衣站真係好撚廢

一入到個站就咩台都收唔到

Csl入青衣城已經load空氣

CSL 5G 600Mbps

試下去站中間
中間係收得最好，站頭站尾都係load空氣

SmarTone network都收唔到
結界黎

收到喎

仲有鑽石山

反正除左青衣 其他站一d問題都冇 唔明點解咁多人不滿 反正我用量皇爽住用

搭列車入站即刻斷網

我birdie + valuegb都冇問題

墳場結界
(鐵路橋至青衣南橋落斜路位例必load空氣)

欣澳到荔景都係極慢load 空氣

未到青衣一出青馬大橋個位，唔止上網連電話都會斷埋線

呢段連續Login-out黨鐵個traxcomm網,點都死啦

3台苦主到此一遊